耐克新上架運動鞋 33萬人預約 僅一秒高速沽空！！

支那人都學識懲罰

同多人買mon hunt 一樣
根本度度都有班離地撚

賣支賊

人地買嚟燒 你識條春咩

中國人不吃這一套

有港豬，自然都有中豬

中豬: 我買黎燒